強烈要求中國警察全面取代香港警察

中華人民共和國人民警察有一百八十萬人
平均月薪6000人仔
今日機場事件已經證實左大陸公安係會來香港‘工作’

香港警察平均月薪高公安五倍有多
請你地繼續做維穩工具啦
他朝一日一國一制既時候
希望中國公安部會高抬貴手 放過你班搞軍事政變既popo 啦

分化班低智力黑狗